ADMIN麻煩block柒好難玩喎 #293539

條友好撚煩

好明顯有人想搶Kobe身家